今日有冇人架車泊露天？

啱啱起身聽到出面啲風大到呢

所以你架車會比好多樹枝畫花

唔敢諗

我

後悔緊

好撚驚呀屌

諗住個風唔係好勁 點知打到10號

屌，我都係，估佢唔撚到上到10號

樓下停車場全部係泊露天

啱啱落左去睇 無事

多左幾塊樹葉

傻啦 已經安全咁泊左喺有蓋場

杏花邨海邊嗰啲呢鑊就真係大撚喇

劏得

排頭燈

兩棲了

有冇人係揸Land Rover, 劈蔗佬嗰啲呀 今日威威啦

打風都泊街
預撚左啦

Ps 我都泊左街，但好在無事

有都唔渣出街啦
有地方水深高過車

有車真係唔好搬入杏花村

應該今日tesla 威威

部swift

8